#Partie 1 = 

`#`

##Sous partie 1= 

`##`

###Sous partie 2=

`###`

Pour mettre du code :

``altgr+7``

>altgr+7
>
code plus long
>
>altgr+7

Gras = `**`

> pou une citation il faut au début d'une ligne `>`

Pour faire apparaitre un lien 
```
[ce qui va apparaitre dans le lien](le lien exemple : coucou.com)
```

